遊行真係有用？

真係唔使圍政總？
一個訴求，唔使真普選、唔使下台、唔使廢除功能組別，淨係要反送中。
圍佢一個月，真係唔會成功？

乜都唔做就一定無用

乜都唔做，淨行，真係有用？

冇
所以冇出

喺屋企嗰啲收收皮先，喺街既諗下，淨行唔去圍政總，真係有用？

無用 但我係要去

遊行，又無阻到施政，政府做咩要轉軚？

遊行俾國際知道香港有一件咁嘅事 令到大家關注 評論事件 行完會唔會有改變 無人知
政府一意孤行照過都吹佢唔脹 唔好坐係到等死嘅感覺

一意孤行就算？大家遊行都係交功課？

想改變定得過且過？

機會得一次

唔係幾明出去做乜
行完，打完卡
post上ig fb話自己完成歷史任務
第2日又返工
行黎做乜? 浪費時間

醒下啦
個政府有政治任務
習帝落哂聖旨一定要立法
就算14億人反對都會過硬
你話比佢聽冇用，佢唔會理你

但你都要考慮有幾多市民願意升級唔係話你想就得

所以咪話冇用
你估仲係03年個屆政府咩
與其浪費時間，倒不如做好自己

咁你不如講下點樣做好自己或者有咩方法好過遊行

諗一樣野就得，你係政府，淨係和平理性非暴力的遊行，會唔會肯讓步？

所以根本問題就係，個政府唔係民選，唔會理你，你做乜都無用

打好份工
照顧好自己同屋企人

圍住立法會，癱瘓政府，有無用？

你老母最冇用 生咗個白痴仔

政府睇穿晒架啦 大家行完聽朝咪繼續準時返工

無圍堵 無行動 無決心 乜都改變唔到

有用咩？